警方截查七輛車 拘捕一名貨Van司機

警方於凌晨3時許，在西環中山紀念公園附近，截查七輛私家車及貨Van，搜出大量物資，包括頭盔、雨傘及食水等，並於其中一輛貨Van上搜出懷疑攻擊性武器，拘捕一名貨Van司機。

任何情況，人生安全比其他野重要

其實最好唔好揸車，要揸都等早晨六點後

推
有無律師幫

得閒唔該幫手推一下 推到義士起身
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

武器

成堆遮係警察眼中係軍器庫啦

頭盔 雨傘 食水 係違禁品？
屌你老母啦警犬
求法律援助幫佢呀

咩都砌 仆街差佬

有無律師跟都唔知

律師請幫忙！

dklm

....

推

黑警落地獄

真係痴線
遲d開鋪賣遮都要攞牌

拘捕晒全香港Ｄ司機啦，本身車輛都係攻擊性武器，可以車死人嫁

Dklm!

痴撚線 又懷疑咩日用品係武器